黑警開槍 忽高忽低 驚險的程度 令抗爭者安危

黑警開槍 忽高忽低
驚險的程度 令抗爭者安危

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

咩歌嚟

弱

可這樣跟你射來射去，無謂無巨

然後衝 亂咁砌低

笑死
失去動力

可這樣亂咁用刑射眼 無畏無懼~

黑警勁燥 全部囡模住輪

摸